今日銅鑼灣見到兩條彩虹

全港都有d神秘symbol

例如？